夠膽講十年後好大機會電動車會取代燃油車, 到時果班黑心車房可以點算?

電動車無晒引擎波箱, 車房仲可以點搵食?
得返換地震胎鈴迫皮? 但依D 有公價好難呃

10年後取代? 瞓醒未

冇咁易死
仲有舊車 古董車可以玩
櫃車 貨van 仲未可以取代

買定TESLA，APPLE，BADU，NIO，LI

到時車廠壟斷 換舊電收10皮

逼力皮 避震都冇得玩啦
到時啲電車廠加塊晶片落去, 逼你換返原廠

講緊2030年日本歐洲禁售燃油車啦ching, 醒未阿？

師兄可以UPDATE 下時事 睇下新聞 了解下未來發展

cybertruck is coming

咁都引到車房仔出嚟

cyberpunk 2077

禁售純汽油呀 hybrid照賣呀

政府比你起叉電柱先講啦，佢收油稅收得咁開心

港共政策好易睇
呢兩年中字頭不斷破高價投廿一年油站地
咁就幾乎肯定廿年內香港唔會純電化

拿... 而家政府係逼發展商起叉電位架

(不過無話要駁電, 某間大陸發展商最興唔駁電)

好似歐盟有政策要開放比第三方整

係威係勢批咗幾十億出嚟話畀啲屋苑申請 ，除一除十支都裝唔到， 你老味我都想揸電車呀

咪L 玩 啦 政府出豉油 個屋苑 要出雞 了先裝到電位.... 同埋你估個個 百9 幾萬買左個車位咩....

禁售咋? 嚇死人咩?

想點呢你？特登放大個售字！

禁售 =/= 停產
係都要人屌先明

你想比人屌咋？我講禁售，禁售阿屌你老母 禁售D舊燃油車，D車廠仲會繼續生產？自然會淘汰嫁啦，你有冇腦嫁？仲學人串嘴。

哇, 你真係ON9, 唔係扮嫁喎
日本行右軚, 咁左軚國家啲日本車係你老母個閪度走出黎?

屌，原來白痴。浪費口水。

原來用條利打字, 唔怪得咁ON9